十號風球 雞竇仲有冇開?

鳩痕痕 難得多左日假
可以去邊度發洩下

我屋企

自己打飛機啦仆街